{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_036825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-03",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "장미꽃 필(feel)무렵 축제"
    },
    "text": "バラの花咲く頃の祭り (장미꽃 필(feel)무렵 축제)\\n\n大邱広域市達西区仙源路199(二谷洞)\\n\nバラの季節がやってきて、帰ってきた日常を感じられる季節です！イゴクバラ公園では、ファンタジーインダルソというテーマで、さまざまなストリート芸術公演や体験プログラムが開催されます。バラ公園の一角では、童話の世界が広がり、バラと祭りに出会って、疲れた日常を癒してくれます。春の訪れを感じさせるパフォーマンスや体験を楽しみに、遊びに行ってみませんか？",
    "QA": [
        {
            "question": "祭りのテーマは何ですか？",
            "answer": "ファンタジーインダルソというテーマです。"
        },
        {
            "question": "バラ公園では何が行われますか？",
            "answer": "さまざまなストリート芸術公演や体験プログラムが開催されます。"
        },
        {
            "question": "バラ公園の一角では何が広がっていますか？",
            "answer": "童話の世界が広がります。"
        },
        {
            "question": "バラと祭りに出会うことで何ができますか？",
            "answer": "疲れた日常を癒してくれます。"
        },
        {
            "question": "どのようなパフォーマンスや体験が楽しめますか？",
            "answer": "春の訪れを感じさせるパフォーマンスや体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バラの花咲く頃の祭りに行く価値はありますか？",
            "answer": "バラの季節を感じられるし、日常を感じることもできますので、価値があります。"
        },
        {
            "question": "イゴクバラ公園はどこにありますか？",
            "answer": "大邱広域市達西区仙源路199(二谷洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "バラ公園には何が咲いていますか？",
            "answer": "バラの花が咲いています。"
        },
        {
            "question": "バラの季節はいつですか？",
            "answer": "バラの花咲く頃の祭りの時期です。"
        },
        {
            "question": "バラ公園に行くと何を感じますか？",
            "answer": "バラ公園に行くと、帰ってきた日常を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 288
    }
}